微辣隊DRY算唔算近年華人地區幾成功的女團組合？

DRY
由微辣女藝人Doris, R, Yelo組合而成，取她們的英文名的頭一個字而命名，三人性格不同，各有特色，因微辣成為好姊妹。

是但出條Q&A片都勁高 views

拉，屌你老母死全家

一個靠對波取悅觀眾嘅人
一個靠對腳取悅觀眾嘅人
加個相貌平凡嘅餅鋪太子女
有何特色可言呀？

有波有腳有錢

即係得個殼

夠了

咁女團就係咁架喇， sell 身材有咩問題